大家今日就明，點解當日要反對所謂合法傳媒

今日就有線，如果跟佢個list，仲剩返幾多

跟著就到網媒